連登仔係咪而家先放工呢

準備聽朝又番工啦